對九龍西初選論壇嘅意見

劉偉聰-佢話法治未死，同埋佢個坐姿好唔掂，企係到答問題又插袋安德里感覺但個人太溫和，同埋好緊張，如果佢當選嘅話將來需要肢體衝突應該有佢份

張崑陽-開頭已經不留情面攻擊民主黨代表，由頭到尾都堅定立場，好清晰話比人聽佢支持手足所有抗爭手段，亦唔會在乎自己會唔會冇左議席

馮達浚-我覺得佢同張崑陽個表現差唔多，支持所有抗爭同會用肢體衝突阻止保蝗黨同港共提出嘅所有議案，同張崑陽唔同嘅係唔夠咄咄逼人

岑子杰-冇簽攬炒同意書點都唔會係我首選，尾段佢講到因為梁國雄冇辦法參選所以佢係代替梁國雄出黎，以我理解如果佢當選，佢同梁國雄嘅抗爭手段係差唔多

毛孟靜-過去1年佢冇同手足割蓆，有時仲教被捕手足英文，但佢依然堅持係議事規則內抗爭，我就覺得今年嘅議席唔適合毛姨姨上

劉澤鋒-理念同張崑陽同馮達浚差唔多，不過對答上唔係幾好，同黃碧雲battle都佔唔到上風，感覺壓唔到場

何啟明-有承諾會用任何激進抗爭手段，參選目的講得唔清唔楚，淨係話會請手足打工

黃碧雲-仲問人點平反8964，其實中共唔亡係唔會平反到，連願榮光歸香港都唱唔到，你1票都唔值得香港人投

tldr

仲未諗到投邊個住
但肯定唔會投big 暈

樓主係人地個story到抄d point返黎都抄得幾足

唔好意思呀，我冇惡意㗎，只係見到佢分析得好好先擺上嚟

咁你又比返credits 人好喎

個人睇法

安德里- 份人聽落好善良，但偶有口疾疾，睇唔出可以點抗爭，但希望其他人都可以幫佢關注少數族裔既權益!

劉偉聰-omdb2.0，對制度仲有暇想 不了

張崑陽- 本土激進至外國戰線，好有做既議員條件

馮達浚-好代表到我，思路正確，都唔會幻想制度下可以35+

岑子杰-長毛代表人，社運既往積和勇氣皆備。思路清晰(e.g. 攬炒既真諦)

毛孟靜-理念上同手足一齊行，議會表現亦好好

劉澤鋒-都係冇幻想既本土派，唔錯，但感覺上冇馮達浚咁激，會多少少政綱﹐未嘗係一件壞事

何啟明-睇唔出會點抗爭，唔太喜歡

黃碧雲-唔撚駛講

暫時張崑陽 馮達浚 岑子杰 毛孟靜 劉澤鋒 都幾好
不過初選一定係支持翻新人，應該投馮達浚